點解肥婆把口總係唔好心地？

你比肥婆mean?

肥妹仔好好心地囉好無

一係就好撚假

反而肥仔多數好人

講埋d九唔搭八野

因為肥婆啲脂肪塞住個腦

出現啦

啲肥婆特別乞人憎

不知幾善良囉好無

你條陷家鏟成日開埋d 廢post, 賤種一隻

同意

欣賞呢位手足喺咁多負評下，勇敢企出嚟

好撚憎肥婆
接觸過既肥婆都好鳩煩
通常都自信心爆棚
心地好差